「妻不教夫之過」既然阿娥唔願意同年輕人對話，咁搵阿波直接交流

阿波振夫鋼靠你啦